[戰友加油]集火tvb客戶成效顯注

【勝利在望？】無客落廣告，TVB現金流超緊張喇!!! - 今日洗版精選：致癌Audi (5 Feb)

上面個po係反tvb戰友的po,
作戰成效十分顯注

而我係財經台就主力抨擊tvb金融類客戶耀才証卷

另外, 呢邊任務好簡單, 就係每日用幾分鐘查詢一次耀才有咩服務同埋幫佢檢查cs服務質素

以下為耀才各個熱線,
千其唔好得閒就打去屌鳩佢地員工老母,
尤其係每朝9點至10點繁忙時間,
會阻住d 大客打電話落盤

客戶服務查詢熱線 : (852) 2537 1371

投訴熱線 : (852) 3890 1111

香港總辦事處
電話(852) 2537 1371

香港區

中環分行
電話(852) 3961 6688

灣仔分行
電話(852) 3127 0888

北角分行
電話(852) 3180 7428

九龍區

九龍總辦事處
電話(852) 3604 1888

旺角金山分行
電話(852) 3188 0928

深水埗分行
電話(852) 3666 5688

觀塘分行
電話(852) 3768 0888

觀塘第二分行
電話(852) 3196 9688

紅磡分行
電話(852) 3127 9288

九龍灣分行
電話(852) 3922 7788

新界區

荃灣分行
電話(852) 3929 2798

屯門分行
電話(852) 3193 1688

大圍分行
電話(852) 3763 3488

大埔分行
電話(852) 3763 3388

元朗分行
電話(852) 3926 2688

上水分行
電話(852) 3768 7188

唔好係咁打以下電話屌鳩佢地老母,
會阻撚住d 客人報數, 報唔切數就買唔到貨

客戶須於存款後立即透過指定電子渠道或致電本公司的銷售及客戶服務熱線 (852) 25371371/ 現貨黃金及白銀客戶熱線 (852) 38900668 向本公司作出通知，請勿使用本公司的其他電話號碼。

以上電話為公開資料,
可在耀才網站找到
各位千其唔好做犯法嘢

集火埋新聞部班賤種, 連坐埋仲好

其實d 主播都係照稿讀,
但係集火唔到寫稿果個

警察都係跟order做野

你啱, 如果主播有逃亡潮, tvb死得更快
要諗諗有咩計